邊個嗌外賣我屌佢老母

如果依個風打得成，邊撚個嗌外賣死全家，屌你老母

樓主外賣仔

不如屌重接外賣ORDER啲餐廳